其實手機台啲人成日為咗用邊部手機同人嘈到面紅耳熱做乜？

人地用咩手機其實關你地咩事，人地鍾意用iphone 咪iphone，andriod 咪andriod

班友個個講到apple間公司佢地自己有份咁

好似信仰衝突咁，又唔係有錢收我都唔明為乜

原教旨

毒撚現實無咩存在感
咪上網搵啲野去堅持去抗爭等自己好似有返啲人生意義咁囉
現實有成就既人鬼得閒同你係度上網拗邊部手機好咩

你留心睇下啲post
有9成都係i狗開 踩低人地嚟攞自專

明明各有各好，係要話其中一係垃圾

由你把口講出黎特別無說服力

sony係唔係垃圾？

你咪就係其中一隻狗囉 聖誕

IPhone Vs Samsung 戰場

Sony呢啲係Snapdragon 845機都打唔到，佢影衰所有Android機，仲要一啲優點都冇，就執笠嘅HTC都好過佢，好多人買咗都中伏，包括我朋友，同埋我係講緊Android同iOS

我兩邊都有用

講真都係睇邊部好用架者

唔會話買死一邊

android

兩邊打手互屌唔使理 邊個會沒收錢喺度互屌咁on9

我都想有錢收 做3星打手會有幾錢？

樂趣既野你識條鐵

咪係 屌下屌下 自己又走去google 又學到野
不過有d人唔夠講就提專爲大陸仔服務既貴州出黎講 唔知做咩勁

啲毒撚靠咁樣搵存在感
比佢講嬴左咪覺得自己高人一等

最好笑係有d人覺得用iphone係有錢人咁

咪係 有錢就買10層樓啦

其實你地唔會回咪得，你越覆佢地就越過癮。

兩邊都唔好幫，講自己想講既野，其他troll 你ignore 佢啦

係，好撚無聊

其他人我唔知
但火星巴打完全係出於正義感
respect

人廢到極點就可以乜都用嚟打飛機
由佢地啦

因為佢地傻鳩囉

為sony伸公義

同球迷差唔多

用緊sony 食緊屎

所以都係入返集中討論post算，班打手嘈飽佢

明明蝕錢 又要繼續做手機
做又冇誠意 班屌佢設計 一改就改到柒出天際
明明大廠都用佢鏡頭 自己鏡頭調校差過其他廠
粒845 個個都咁上下速度
係佢慢過人
又蝕錢 又冇誠意 好心佢執柒個電話部佢啦

same here 食住屎等iphone

同香港打工仔幫老闆講說話一樣心態
以為買左電話
間公司就係佢

香港人係鍾意踩人

idog成日犯賤撩事鬥非姐 你開個an機討論po實會有班idog入黎屌兩咀

有乜好討論

明明And 機係垃圾梗有堆人死雞撐飯蓋

收咗錢唔使做野？

你係垃圾多過Android係垃圾

兩部電話一齊用,一部Android,一部apple,
廢話都係咁講,各有明顯既長短,睇下邊部比較到自己需求姐,
成班毒撚日經咁話自己用緊既電話/os比較好,
屌你,間公司你有份?
定爭羸有錢分
你覺得完美係咪其他人要認同

大家都覺得你垃圾啲喎

idog
你搭地鐵仲要用實體八達通

我日日揸車返放工好耐冇坐過地鐵喎

仆街 秒殺左 笑爆咀

泊車唔用八達通

原來泊車唔係用八達通

鬼父垃圾

一野自爆 可能私家車都未坐過

講個常識你知，停車場一般收信用卡

因為現實生活失意，透過上網鳩吹獲得存在感